★一人N件 有潛質搶掠物資

火機（用來㩒掣）

微波爐（買spare ，壞左冇貨連叮都冇得叮）

雪櫃（買spare,壞咗你想儲糧都唔得）

私人發電機

（冇電 乜都唔使玩）

Ps4

因為隔離太悶要打機

女

可以睇pornhub頂住先

鈾

無電時可以核發電

唔係個個可以每日睇10個鐘的

午餐肉都無人提？
手持午餐肉有女屌好快成真

老老實實 有無第樣揀

罐頭刀

午餐肉好似好多貨

你可以屌返罐午餐肉既

Condom
一無野做就扑野，好快就唔夠用

弓箭 要上山打獵

野味

黑絲

太陽能電筒

屌屎眼唔使啦

仇B黑C

回鍋肉

排隊神器: 紙尿片

發電機，蓄電池

手持口罩有午餐肉食

就ps5 忍住玩pc啦

車

膠櫈仔！

不了，要慳廁紙

搶pornhub ac

CSI口罩😷

買左個發電機，但無電油

飛機杯同假撚

馬蹄露

哆啦a夢
當枕頭
當朋友
當暖包
當沙包
當主子
可愛又軟綿綿
超值

屌午餐肉就有你份

可以沖涼打

都係食同住果類
洗衣粉，油，午餐肉

真

垃圾袋

仲有人咁有趣致買要用罐頭刀開嘅午餐肉？

外置Hdd 同 notebook
要 home office

M巾

可能用黎開條女個罐頭

下次買個手動

便利雨衣

隔離無實驗室咪得

什餅
方方正正可以攞嚟當磚堆避難所都得
入水攞嚟封關又得

雨褸包住個人

氧氣筒

成人/幼童 尿片
手套

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

處女

安全套
日日扑野

雨褸

連登仔既夢想

ptgf

事後藥呢？

嘉頓罐裝餅

已經搶緊了

兩盒 THX
五餅二魚可以食到天荒地老

買槍

食一次幾日無得屌，送都唔要

日本廁所🚽

單車
因為搭車出入傳染高危

家庭什餅

豆豉鯪魚 茄汁豆

瑞士山區肺

港女

可以殺菌殺病毒殺蛇蟲鼠蟻

大家搞清楚個供求問題先啦
1:果樣野一定係要生產速率跟唔上需求
2:主要係中國設廠
3:無替代品
先會炒得起
俾小小眼光同邏輯思維好唔好！
眼光仲差過師奶，點搞呀！香港下一代！

口罩：必須品，缺點：沒有

廁紙：大陸供應出口多，紙張要時間乾，上游供應鏈停曬（大陸）
扑野多左、洗手多左、去廁所多咗（感染）
缺點：有替代品

condom：大陸停擺（工廠停工），13億人外購同你搶、condom製作需時
扑野多咗（大陸依家直頭興起計自己扑左幾多次）
缺點：需求人口無口罩多，外國無禁止出口

靚仔

好快condom都渴市

似

AV會down多左，又唔捨得delete

有雲端
外國有HDD
一隻HDD夠擺所有野
炒唔起

家庭雜餅

10個月後會係奶粉需求增加

你condom用大陸？
好在你係青頭 ，唔係好早就做爸爸

蝙蝠

搞清楚個邏輯
1:condom用多左
2:供應少咗
3:大陸人會同你搶
結論：condom渴市
蠢

不正 要慳水

手機短時間可以唔換
炒唔起

你哋真係好無眼光，難怪嘅

咸牛肉都幾好食

可以射出街

condom

買PS4 pro 定等ps5 好？

我想要吞拿魚罐頭多啲

加沙律醬撈螺絲粉食

武漢肺炎又好,鼠疫又好,UFO又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

人肉發電
要大量糧食做燃料

White electric oil

微波爐唔會 有火
雪櫃唔會 有罐頭

信封
入口罩

太陽能叉電板？

大家都未必有命等到ps5出了

呢條友都算失敗，地圖炮都無樣中
無眼光

有替代品

GAS

肥婆

花生

你地講既野都唔岩廢老用,點叫有潛質

佢走得太前

無樣中
傻鳩一件

依家要加埋廁紙相

不了 精液抗病毒,要慳精

2012,927
其實927係咩嚟？

飛機杯

剪髮工具 遲吓冇人開鋪

外國護照

9月27日

on撚鳩

仆街無良商人故意引起恐慌性搶購

拉

貓都可以搶

支那人

都唔出街見人，唔使剪頭髮啦

新春優惠買左

膠手套 無酒精消毒 出街就用即棄手套

廁紙,未驚~~~現有40條
其實一向廁紙長放咗兩三條好耐,,遲D可能廁紙都沒得送黎香港
同埋,,到時可能廁紙當錢用,,

美金

巴打我都係
係咪買1988連三隻game

廁紙可投機
真心

馬蹄露
買黎binc

中出啦

Condom會唔斷貨？

肥婆
毒撚
暖蛋(高溫殺菌)

雪櫃

大把新屋連三門都擺唔起

優質男友

知唔知咩叫可持續發展，唔小心中左半年都無得扑

可以只打不射

Blowjob算啦 慳返個套

烈酒

蜜糖&威士忌

condom,無嘢做留喺屋企...

可樂汽水樽蓋，係未來交易用嘅貨幣，詳情請參考fallout系列。

Hand cream
噴酒精太多好傷手

真心買定蠟燭啦
無電都頂一排

囡

已經有人搶 上次去買野成個貨架空哂

同時可以大量生產精液抗疫

精液 2L 裝 $498
1. 請Like
2. Share
3. 勿pm

2 bottle

我想屌閪多d

冇人提醋同鹽？

汽水蓋

汽油

未日片必備戰略物資

Gas

獵d強國人？

咁要順手買埋油渣

貓同牛油多士

棺材

雲端up 一套好耐，太慢

炭

想要是蜜味茄汁豆多啲
買唔到

你睇下黎個得唔得，人力發電到cut電6年

當呢D post出係CC台都上到熱門就知大家既心情開始番番去六月之前

等Ps6

自己吞番

KFC手套
唔駛錢 個個搶

大帽山？

咁我覺得一定系Ps5

兩支 thx

呢個真心想買
已經諗到最worse case係香港冇電
但要買燃料

裝到一個人嘅大膠袋
indomie

太陽能板

豆豉鯪魚

刀，要未世生存，弱肉強食

掛頸式空氣淨化機